let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Qual o nick do melhor ADC do servidor Brasileiro?",
    answer: "LutoBeibe",
    options: [
      "LutoBeibe",
      "Yoda",
      "DuduDuelista",
      "Jukes"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "O Jogo League of Legends foi lançado em:",
    answer: "2009",
    options: [
      "2008",
      "2009",
      "2010",
      "2011"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Qual o ultimo boneco lançado no jogo League of Legends",
    answer: "Vex",
    options: [
      "Gwen",
      "Viego",
      "Vex",
      "Akshan"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Quantos RP são um passe no League of Legends",
    answer: "1650 RP",
    options: [
      "1650 RP",
      "1750 RP",
      "1450 RP",
      "1250 RP"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Quantos pontos prestigio são uma skin mítica",
    answer: "100",
    options: [
      "125",
      "100",
      "75",
      "150"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "Quantas lanes existem no League of Legends",
    answer: "5",
    options: [
      "3",
      "4",
      "5",
      "6"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "O personagem Riven pertence a qual lane?",
    answer: "Top e Mid",
    options: [
      "Jungle e ADC",
      "ADC e Suporte",
      "Mid e ADC",
      "Top e Mid"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "Quando o boneco Yasuo elimina um inimigo, o que ele faz logo em seguida?",
    answer: "Mostrar a maestria",
    options: [
      "Mostrar a maestria",
      "Digitar no chat",
      "Voltar para base",
      "Nenhuma das alternativas a cima"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "O Streamer MucaLol ficou conhecido por:",
    answer: "Jogar de karthus",
    options: [
      "Jogar de karthus",
      "Jogar de rengar",
      "Jogar de amumu",
      "Jogar de Lux"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Qual personagem tem mais skins no League of Legends?",
    answer: "Lux",
    options: [
      "Lux",
      "Brand",
      "Ezreal",
      "Yasuo"
    ]
  },
];